\cvsection{Publications}

\begin{cventries}
  \cventry
    {} % Empty position
    {Journal} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Duval, F., Boucher, J-P. et Pigeon, M. (2022). Enhancing Claim Classification with Feature Extraction from Anomaly-Detection-Derived Routine and Peculiarity Profiles, \textit{Journal of Risk and Insurance}.}
        \item {Duval, F., Boucher, J-P. et Pigeon, M. (2022). How much telematics information do insurers need for claim classification?, \textit{North American Actuarial Journal}, 1--21.}
        \item {Duval, F. et Pigeon, M. (2019). Individual Loss Reserving Using a Gradient Boosting-Based Approach, \textit{Risks, 7}(3), 79.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {} % Empty position
    {Conférences invitées} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points 
      \item {Duval, F. (2021) Quelle quantité d’information télématique conserver pour prédire les réclamations?, \textit{Sommet des sciences et de l'analyse 2021 de Co-operators}, Virtuel.}
      \item {Duval, F. (2021) How much telematics information do insurers need for claim classification?, \textit{2021 Casualty Actuaries of Greater New York (CAGNY) Spring Meeting}, Virtuel.}
        \item {Duval, F. (2021) Claim Classification Using Partial Telematics Information, \textit{2021 Ratemaking, Product and Modeling Virtual Seminar}, Virtuel.}
      	\item {Duval, F. (2019) Gradient Boosting-Based Model for Individual Loss Reserving, \textit{The 3rd International Conference on Statistical Distributions and Applications}, Grand Rapids, Michigan.}
      	\item {Duval, F. (2019) Gradient Boosting-Based Model for Individual Loss Reserving. \textit{Congrès annuel 2019 de la Société statistique du Canada}, Calgary, Alberta.}
      	\item {Duval, F. (2019) Techniques de gradient boosting pour la modélisation des réserves individuelles en assurance non-vie. \textit{Atelier des étudiants gradués en actuariat et mathématiques financières}, Montréal, Québec.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {} % Empty position
    {Conférences contribuées} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Duval, F. (2022) Anomaly detection techniques for feature extraction in automobile claim classification, \textit{Actuarial Research Conference}, Urbana-Champaign, Illinois.}
        \item {Duval, F. (2022) Améliorer son flux de travail en \texttt{R} avec \texttt{targets}, \textit{Séminaire de la Chaire Co-operators en analyse des risques actuariels}, Montréal.}
        \item {Duval, F. (2022) Anomaly detection techniques for feature extraction in automobile claim classification, \textit{The Tenth Annual Canadian Statistics Student Conference}, Virtuel.}
      	\item {Duval, F. (2019) Modélisation des réserves individuelles avec un algorithme de gradient boosting en assurance automobile. \textit{Séminaire étudiant des cycles supérieurs en mathématiques actuarielles et financières}, Montréal, Canada.}
      	\item {Duval, F. (2019) Apprentissage non supervisé appliqué à la télématique. \textit{Séminaire de la Chaire Co-operators en analyse des risques actuariels}, Montréal, Québec.}
      	\item {Duval, F. (2018) Claim-Level Models using Statistical Learning Techniques and Risk Analysis. \textit{Joint Statistical Meeting}, Vancouver, Colombie-Britannique.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}